/127.0.0.1	10	Избери лучшее, а привычка сделает его приятным и легким.
/127.0.3.1	20	Время на все есть: свой час для беседы, свой час для покоя.
/127.0.0.1	30	Глупец познает только то, что свершилось.
/127.0.3.1	40	Бог находит виновного.
/127.0.0.1	50	Сотни воителей стоит один врачеватель искусный.
/127.0.0.1	59	Женщину украшает молчание.
